\section{Rapport de transmission d'un train droit d'engrenages}

On cherche à déterminer la loi entrée-sortie (défini comme le rapport de la vitesse de sortie sur la vitesse d'entrée) du train d'engrenages dont le dessin d'ensemble est donné ci-dessous :

\begin{center}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{img/plan.png}	
\end{center}

On fournit également le schéma cinématique du train.

\begin{figure}[htb]
	\rmfamily
	\centering
	\def\svgwidth{.5\columnwidth}
	\subimport{img/}{Schema_Cinematique.pdf_tex}
	% \caption{Schéma Cinématique}
	% \label{Schéma_Cinématique}
\end{figure}

\subsection*{Modélisation des mécanismes}
\question{Donner le nom des éléments standards suivants : 
	\begin{itemize}\tightlist
		\item 23 :
		\item 21 :
		\item 25 :
		\item 27 :
		\item 14 :
		\item 11 : 
\end{itemize}}

\question{Repasser en couleur les contours de la pièce 1.}
\question{Donner la correspondance entre les classes d'équivalences représentées sur le schéma cinématique et les repères des pièces.
	\begin{itemize}\tightlist
		\item On pourra s'aider en repassant en couleur les pièces sur le dessin d'ensemble.
		\item Pour les éléments roulants préciser s'il s'agit de la bague intérieure ou extérieure.
	\end{itemize}
}
\subsection*{Transmission de puissance}

On donne les nombres de dents suivants :
$Z_6=13$ \quad;
$Z_5=30$ \quad;
$Z_4=14$ \quad;
$Z_3=28$.


\question{Déterminer l'entrée et la sortie du mécanisme. Quel est le composant 9.}
\question{Déterminer le rapport de transmission, tel que défini au début du sujet.}
